每次有阻路，藍絲實話影響大肚婆生仔，咁機場呢？

藍絲的文宣，次次唔係大肚婆生仔，就係孝子見不到母親最後一面，機場應該好難作故仔。

同你講定都得，一定係見唔到親人最後一面，廢老文化既野

林鄭又害死人啦！！

去唔到外國奔喪

阻住林鄭搭飛機去見佢個仔最後一面
你班暴徒

岩岩先有人開POST話要去外國做手術
不過由於手法過度拙劣 而且連登仔智商比廢老高幾倍
比人撚到潛左水

呢個故仔太離譜

啱佢地口味

阻人去外國生仔 佢地有咩講唔出先得咖?

sorry小妹借位跪求推！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

以藍絲腦部嘅結構,鳩UP都得啦

香 港 政 府 一 定 好 鍾 意 我 們 呢 班 抗 爭 者

送唔到佢最後一程...

趕唔切飛去美國生仔